唯一每次都參與罷工嘅香港人，只有林鄭月娥

你愈係激動，佢愈係hea做，根本係好多香港打工仔嘅寫照。

反了反了